[
  {
    "id": 1,
    "topic": 1,
    "question": "¿Los TCA pueden pasar desapercibidos?",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "False",
        "isTrue": false
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 2,
    "topic": 1,
    "question": "El TCA es una enfermedad psicológica.",
    "options": [
      {
        "id": 2,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": true
      },
      {
        "id": 1,
        "answer": "False",
        "isTrue": false
      }
    ]
  },
  {
    "id": 3,
    "topic": 1,
    "question": "¿Cuáles son los principales trastornos del comportamiento alimentario?",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Vigorexia y Ortorexia",
        "isTrue": false
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Bulimia, Pica y atracón",
        "isTrue": false
      },
      {
        "id": 3,
        "answer": "Atracón, Bulimia y Anorexia",
        "isTrue": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 4,
    "topic": 2,
    "question": "Uno de los síntomas de los TCA es el miedo a engordar.",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": true
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Falso",
        "isTrue": false
      }
    ]
  },
  {
    "id": 5,
    "topic": 2,
    "question": "Uno de los síntomas de tener un TCA es la sensación de pérdida de control a la hora de comer.",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": true
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Falso",
        "isTrue": false
      }
    ]
  },
  {
    "id": 6,
    "topic": 2,
    "question": "Las consecuencias de los TCA pueden ser __________ y  ___________.",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Sociales y emocionales",
        "isTrue": false
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Fisicas y psicologicas.",
        "isTrue": false
      },
      {
        "id": 3,
        "answer": "Físicas y educativas",
        "isTrue": false
      },
      {
        "id": 4,
        "answer": "Todas las anteriores",
        "isTrue": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 7,
    "topic": 2,
    "question": "¿Los TCA pueden pasar desapercibidos?",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": true
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Falso",
        "isTrue": false
      }
    ]
  },
  {
    "id": 8,
    "topic": 2,
    "question": "¿Los TCA generan consecuencias físicas?",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": true
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Falso",
        "isTrue": false
      }
    ]
  },
  {
    "id": 9,
    "topic": 2,
    "question": "¿El miedo a comer es una consecuencia de un TCA?",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": true
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Falso",
        "isTrue": false
      }
    ]
  },
  {
    "id": 10,
    "topic": 2,
    "question": "La pérdida de pelo es una consecuencia del TCA",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": true
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Falso",
        "isTrue": false
      }
    ]
  },
  {
    "id": 11,
    "topic": 2,
    "question": "¿Los medicamentos antidepresivos son los únicos tratamientos para recuperarse de los TCA?",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": false
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Falso",
        "isTrue": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 12,
    "topic": 2,
    "question": "¿Las consecuencias de los TCA se relacionan con verse más bonito y estar saludable?",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": false
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Falso",
        "isTrue": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 13,
    "topic": 3,
    "question": "Cuando detectas que tú u otra persona padece un TCA, debes en primer lugar consultar con un ___________ o  ____________.",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Adulto o especialista",
        "isTrue": true
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Otro amigo y maestro",
        "isTrue": false
      },
      {
        "id": 3,
        "answer": "Internet o libros",
        "isTrue": false
      }
    ]
  },
  {
    "id": 14,
    "topic": 3,
    "question": "¿Si un amigo sufre un TCA debes ignorarlo y no ayudarlo?",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": false
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Falso",
        "isTrue": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 15,
    "topic": 3,
    "question": "¿Para tratar los TCA debes dejar de comer y no contarle a nadie?",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": false
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Falso",
        "isTrue": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 16,
    "topic": 3,
    "question": "Para recuperarse de un TCA se requiere el apoyo nutricional y psicológico.",
    "options": [
      {
        "id": 1,
        "answer": "Verdadero",
        "isTrue": true
      },
      {
        "id": 2,
        "answer": "Falso",
        "isTrue": false
      }
    ]
  }
]
